0,0 +1,448 @@
{"categoria":"Señales Informativas",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Estacionamiento Permitido",
	"incorrecta1": "Estacionamiento Prohibido",
	"incorrecta2": "Estacionamiento Excluviso",
	"incorrecta3": No Estacionar ni Detenerse",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Informativas",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Permitido girar a la Derecha",
	"incorrecta1": "Permitido girar a la Izquierda",
	"incorrecta2": "Direccion Permitida Derecha",
	"incorrecta3": "Direccion Permitida Izquierda",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Informativas",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Permitido girar a la Izquierda",
	"incorrecta1": "Permitido girar a la Derecha",
	"incorrecta2": "Direccion Permitida Derecha",
	"incorrecta3": "Direccion Permitida Izquierda",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},
{"categoria":"Señales Informativas",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Direccion Permitida Izquierda",
	"incorrecta1": "Permitido girar a la Derecha",
	"incorrecta2": "Permitido girar a la Izquierda",
	"incorrecta3": "Direccion Permitida Derecha",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},
{"categoria":"Señales Informativas",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Direccion Permitida Izquierda",
	"incorrecta1": "Permitido girar a la Derecha",
	"incorrecta2": "Permitido girar a la Izquierda"
	"incorrecta3": "Direccion Permitida Derecha",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Informativas",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Direccion Permitida(igual sentido o Izquierda)",
	"incorrecta1": "Direcciones Permitidas(Bifurcacion)",
	"incorrecta2 ": "Direccion Permitida(igual sentido o Derecha)",
	"incorrecta3": "Direcciones Permitidas(Ambas Direcciones)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Informativas",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Direccion Permitida(igual sentido o Derecha)",
	"incorrecta1": "Direcciones Permitidas(Bifurcacion)",
	"incorrecta2": "Direccion Permitida(igual sentido o Izquierda)",
	"incorrecta3": "Direcciones Permitidas(Ambas Direcciones)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},


{"categoria":"Señales Informativas",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Direcciones Permitidas(Ambas Direcciones)",
	"incorrecta1": "Direccion Permitida(igual sentido o Derecha)",
	"incorrecta2": "Direcciones Permitidas(Bifurcacion)",
	"incorrecta3": "Direccion Permitida(igual sentido o Izquierda)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},


{"categoria":"Señales Informativas",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Direcciones Permitidas(Bifurcacion)",
	"incorrecta1": "Direccion Permitida(igual sentido o Derecha)",
	"incorrecta2": "Direccion Permitida(igual sentido o Izquierda)",
	"incorrecta3": "Direccion Permitida(igual sentido o Derecha)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},





	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Cruce Ferroviario",
        "incorrecta1": "Paneles de Prevención",
        "incorrecta2": "Paneles de Pevecion(Obstaculo rigido)",
        "incorrecta3": "Cruz San Andrés",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},

	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Paneles de Prevención",
        "incorrecta1": "Cruce Ferroviario",
        "incorrecta2": "Paneles de Pevecion(Obstaculo rigido)",
        "incorrecta3": "Paneles de Pevecion(curva)",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},
	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Paneles de Pevecion(curva)",
        "incorrecta1": "Paneles de Prevención",
        "incorrecta2": "Cruce Ferroviario",
        "incorrecta3": "Paneles de Pevecion(Obstaculo rigido)",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},
	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Paneles de Pevecion(Obstaculo rigido)",
        "incorrecta1": "Paneles de Pevecion(curva)",
        "incorrecta2": "Paneles de Pevecion",
        "incorrecta3": "Paneles de Prevención",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},
	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Paneles de Pevecion(curva",
        "incorrecta1": ""Paneles de Pevecion(Obstaculo rigido),
        "incorrecta2": "Paneles de Prevención",
        "incorrecta3": "Paneles de Pevecion",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},
	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Cruz San Andrés",
        "incorrecta1": "Paneles de prevencion (Obstaculo rigido)",
        "incorrecta2": "Paneles de Prevención",
        "incorrecta3": "Paneles de prevencion curva",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},
	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Cruz San Andrés",
        "incorrecta1": "Paneles de prevencion (Obstaculo rigido)",
        "incorrecta2": "Paneles de prevencion (curva)",
        "incorrecta3": "Paneles de Prevención",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},

	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Curva Cerrada",
        "incorrecta1": "Cruce Peatones",
        "incorrecta2": "Atencion",
        "incorrecta3": "Cruz San Andrés",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},

	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Atencion",
        "incorrecta1": "Atención",
        "incorrecta2": "Curva Cerrada",
        "incorrecta3": "Cruce Peatones",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},

	{
        "categoria":"Señales preventivas(Advertencias Maximo Peligro)"
        "pregunta": "¿Que indica la Señal",
        "respuesta": "Cruce Peatones",
        "incorrecta1": "Atención",
        "incorrecta2": "Escolar",
        "incorrecta3": "Curva Cerrada",
        "imagen": "img/",
        "objectFit": "contain"
	},


{"categoria":"Señales de prevención(Riesgo eventual)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Escolares",
	"incorrecta1": "Niños",
	"incorrecta2": "Ciclistas",
	"incorrecta3": "Jinetes",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain}

{"categoria":"Señales de prevención(Riesgo eventual)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Niños",
	"incorrecta1": "Escolares",
	"incorrecta2": "Ciclistas",
	"incorrecta3": "Jinetes",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain}

{"categoria":"Señales de prevención(Riesgo eventual)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Ciclistas",
	"incorrecta1": "Jinetes",
	"incorrecta2": "Animales sueltos(Ciervos)",
	"incorrecta3": "Animales sueltos(Vacas)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain}

{"categoria":"Señales de prevención(Riesgo eventual)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Ciclistas",
	"incorrecta1": "Jinetes",
	"incorrecta2": "Animales Sueltos(Vacas)",
	"incorrecta3": "Animales sueltos(Ciervos)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain}

{"categoria":"Señales de prevención(Riesgo eventual)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Jinetes",
	"incorrecta1": "Animales sueltos(Ciervos)",
	"incorrecta2": "Animales sueltos(Vacas)",
	"incorrecta3": "Escolare",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain}



{"categoria":"Señales de prevención(Riesgo eventual)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Animales sueltos(Vacas)",
	"incorrecta1": "Escolares",
	"incorrecta2": "Animales sueltos(Ciervos)",
	"incorrecta3": "Niños",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales de prevención(Advertencias sobre caracteristicas fisicas de la vía)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Encrucijada de Empalme",
	"incorrecta1": "Encrucijada de Bifurcacion",
	"incorrecta2": "Encrucijada de Bifurcacion(Alternativa)",
	"incorrecta3": "Encrucijada(Cruce)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales de prevención(Advertencias sobre caracteristicas fisicas de la vía)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Encrucijada de Bifurcacion",
	"incorrecta1": "",
	"incorrecta2": "",
	"incorrecta3": "",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales de prevención(Advertencias sobre caracteristicas fisicas de la vía)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Encrucijada de Bifurcacion(Alternativa)",
	"incorrecta1": "",
	"incorrecta2": "",
	"incorrecta3": "",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales de prevención(Advertencias sobre caracteristicas fisicas de la vía)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "Encrucijada(Cruce)",
	"incorrecta1": "",
	"incorrecta2": "",
	"incorrecta3": "",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"",
	"pregunta": "¿Que indica la señal?",
	"respuesta": "",
	"incorrecta1": "",
	"incorrecta2": "",
	"incorrecta3": "",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},



	{"categoria":"Señales de prevención",
	"pregunta": "¿Que tipo de curva se indica?",
	"respuesta": "Curva comun",
	"incorrecta1": "Curva y contra curva",
	"incorrecta2": "Curva en S",
	"incorrecta3": "Curva Sinuosa",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain
	}
{"categoria":"Señales de prevención",
	"pregunta": "¿Que tipo de curva se indica?",
	"respuesta": "Curva y contracurva",
	"incorrecta1": "Curva en S",
	"incorrecta2": "Camino Sinuoso",
	"incorrecta3": "Curva Comun",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain
	}
{"categoria":"Señales de prevención",
	"pregunta": "¿Que tipo de curva se indica?",
	"respuesta": "Curva en S",
	"incorrecta1": "Curva y contracurva",
	"incorrecta2": "Curva Sinuoso",
	"incorrecta3": "Curva Comun",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain
	}
{"categoria":"Señales de prevención",
	"pregunta": "¿Que tipo de curva se indica?",
	"respuesta": "Curva Sinuoso",
	"incorrecta1": "Curva en S",
	"incorrecta2": "Curva y contracurva",
	"incorrecta3": "Curva comun",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain
	}
{"categoria":"Señales de prevención",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Pendiente descendente",
	"incorrecta1": "Pendiente ascendente",
	"incorrecta2": "Estrechimiento en dos manos",
	"incorrecta3": "Derrumbes",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain
	},

{"categoria":"Señales de prevención",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Pendiente ascendente",
	"incorrecta1": "Pendiente descendente",
	"incorrecta2": "Derrumbes",
	"incorrecta3": "Puente angosto",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},



{"categoria":"Señales de prevención(Riesgo eventual)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Animales sueltos(Vacas)",
	"incorrecta1": "Escolares",
	"incorrecta2": "Animales sueltos(Ciervos)",
	"incorrecta3": "Niños",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales de prevención(Riesgo eventual)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Animales sueltos(Ciervos)",
	"incorrecta1": "Escolares",
	"incorrecta2": "Animales sueltos(Vacas)",
	"incorrecta3": "Niños",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias(De prohibición)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "No Avanzar",
	"incorrecta1": "No Girar a la Izquierda",
	"incorrecta2": "No Girar a la Derecha",
	"incorrecta3": "No girar en U(no retornar)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},
{"categoria":"Señales Reglamentarias(De prohibición)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "No Girar a la Derecha
	"incorrecta1": "No girar en U(no retornar)",
	"incorrecta2": "No Avanzar",
	"incorrecta3": "",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias(De prohibición)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "No Girar a la Izquierda
	"incorrecta1": "No Girar en U(no retornar)",
	"incorrecta2": "No Girar a ala Derecha",
	"incorrecta3": "No Avanzar",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias(De prohibición)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "No girar en U(no retornar)",
	"incorrecta1": "No Girar a la Derecha",
	"incorrecta2": "No Avanzar",
	"incorrecta3": "No Girar a la Izquierda",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias(De prohibición)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "No estacionar",
	"incorrecta1": "No estacionar Ni detenerse",
	"incorrecta2": "Estacionamiento Exclusivo",
	"incorrecta3": "Contramano",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias(De prohibición)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "No estacionar Ni detenerse",
	"incorrecta1": "Estacionamiento Exclusivo",
	"incorrecta2": "No estacionar",
	"incorrecta3": "Contramano",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias(De prohibición)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Limite de Velocidad Maxima",
	"incorrecta1": "Limite de Velocidad Minima",
	"incorrecta2": "Circulacion Exclusiva",
	"incorrecta3": "Fin de la Preescripcion",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias(De prohibición)",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Limite de Velocidad Minima",
	"incorrecta1": "Limite de Velocidad Maxima",
	"incorrecta2": "Circulacion Exclusiva",
	"incorrecta3": "Fin de la Preescripcion",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Giro obligatorio a Izquierda",
	"incorrecta1": "Giro obligatorio a Derecha",
	"incorrecta2": "Sentido de Circulacion Derecha",
	"incorrecta3": "Sentido de circulacion(Sentido unico)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Giro obligatorio a Derecha",
	"incorrecta1": "Giro obligatorio a Izquierda",
	"incorrecta2": "Sentido de Circulacion Izquierda",
	"incorrecta3": "Sentido de Circulacion(Sentido unico)",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Sentido de Circulacion Derecha",
	"incorrecta1": "Sentido de Circulacion Izquierda",
	"incorrecta2": ""Sentido de Circulacion(Sentido unico),
	"incorrecta3": "Sentido de Circulacion Derecha",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Sentido de circulacion(Sentido unico)",
	"incorrecta1": "Sentido de Circulacion Izquierda",
	"incorrecta2": "Sentido de Circulacion Derecha",
	"incorrecta3": "Inicio de Doble Mano"
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Paso Obligado Izquierda",
	"incorrecta1": "Paso Obligado Derecha",
	"incorrecta2": "Sentido de Circulacion Derecha",
	"incorrecta3": "Sentido de Circulacion Izquierda",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},

{"categoria":"Señales Reglamentarias",
	"pregunta": "¿Que indica la señal",
	"respuesta": "Paso Obligado Derecha",
	"incorrecta1": "Paso Obligado Izquierda",
	"incorrecta2": "Sentido de Circulacion Derecha",
	"incorrecta3": "Sentido de Circulacion Izquierda",
	"imagen": "img/",
        "objectFit": "contain},
